%@metapost:Evaluation2000exo20.mp
Observe ce document puis complète le texte en utilisant des {\bf fractions}.
\begin{center}
  \underline{\em Répartition selon l'année de naissance des élèves d'une classe.}
\par\includegraphics{Evaluation2000exo20-1}
\end{center}
\underline{Complète avec des fractions.}
\\Il y a \dotfill des élèves de la classe qui sont nés en 1986.
\\Il y a \dotfill des élèves de la classe qui sont nés en 1987.
\\Il y a \dotfill des élèves de la classe qui sont nés en 1988.